有冇玩緊cmb嘅巴絲（516）醬汁洋蔥夾青瓜

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

點樣搬返上一個post既comment黎覆

直接問... 話不如得閒約出嚟食餐飯？

直接問有冇興趣出黎食飯囉

直接約就可以最緊要令人地對你有好奇想見你真人

好少人match 如果留pw 係咪有人救濟

呢個APP啲女仔全部都咁鬼靚嘅喂
仲要睇相都feel到好outgoing 我呢啲毒撚真係好難撳喎

見到太靚真係唔敢落手
而且好多又冇填興趣嗰啲
啲豆咁鬼珍貴

吓 點樣知係佢地

真係...我只係想搵個鍾意一齊起屋企煲下劇睇下戲 間中先出下去咁
但睇啲相全部旅行相 又上山下海
睇到手到震埋

我都OK既...但我未出過亞洲

唔係呀

改咗

山同海都係我最唔鍾意嘅運動嚟

真...但點解完全見唔到呢類嘅

係

睇書都係毒撚嘅常見興趣嚟嘅

咁等我搵下你 ?

大家唔好唔記得咗我
我pw長期開放架

啲歲數堅定流架...
有啲成30歲都咁鬼死靚嘅 明星咁嘅樣喎大佬

我通常當假相

今個星期六日 自己去睇套咩靈魂奇遇記同埋去自助烘焙店整蛋糕先
試下後者一個人去係咩feel先

我驚比人用閃光彈炸撚死

又好似真係會咁

唔係掛 啲人話喊到唔知點既
點都好 我都係搵啲野做下咁 好耐冇去戲院